我有反社會人格，可以點報復社會？

我出街去完廁所唔會沖廁